立場啲相真係好高質...

魚蛋阿姐：做緊生意做乜鳩
買嘢青年：遮住個頭怕你扑
畜龍：好想食但唔可以表露

逗雞眼

買串魚蛋食 又話要拉又話要鎖
正仆街真正既影響社會秩序

隨手影一張都可以拎去參加比賽

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

呢張藝術品黎

係咪又想嚟一場魚蛋革命

又搵到隻速龍，佢老豆有冇搵佢？

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

暴徒

粉紅衫呀姐先係主角

有聲